現實係示威者一退就萬劫不復

一退就全部清算
幫手車義士同起急救站都可以奶野

所以死再多人都不可以退
警犬手上應該有過千人名

一退就等於支持政府納粹式迫害義士,葬送香港的良知

擇過名 影過喺現場既所有人無一倖免
入集中營係最低消費

求其啦
前線話退 咪退囉
前線話守 咪守囉